點解個個都好似好驚工轉工空白期

由我辭工到搵到新工果段時間
點解人搵工 同 工搵人既都咁介意??
就算我3個月唔做野 半年唔做野 2年唔做野
空白期長短時間入面既原因 真係會影響到工作能力?

你係老闆會想要一直留在job market的人定無做兩年野的人？

市場不乏人才的 除非你好勁 俾到人地無的野公司

講下你幾歲
做緊乜工
搵緊幾多

先好講你個堆野

試過半年空白, 見過好多份都無HR提過

利申:低級職位

事實上無咁多選擇
要搵到一個岩既人本身已經唔易

咁正常

我都試過半年空白 + 但都無HR 提過！

準時收工都咋你型啦 仲要成年冇做野 ? get out